﻿# Noname движок
**Языки: JS**

Честно говоря, я уже и не помню зачем его написал.
По-моему, это незавершенное чудо было написано за пару дней в виде эксперемента.

![Screenshot](https://bitbucket.org/imyevolove/resume/raw/master/2016_0%20-%20Engine%20-%202D%20JS%20Engine/screenshots/0.jpg)
![Screenshot](https://bitbucket.org/imyevolove/resume/raw/master/2016_0%20-%20Engine%20-%202D%20JS%20Engine/screenshots/1.jpg)